［痴撚線］喺佐敦出晒名，冇錢都任上嘅公廁！俾啲男人上到臭晒

哈